［年經］中學畢業啲女以為戴con化妝就等於靚？

有啲戴con仲核突過戴眼鏡
有啲化咗妝 好似婚禮大媽妝咁 不了
問題係你五觀核突 點化都柒
除非喬裝整容

準備好啲毒撚又入黎求圖

大你老母媽
啊嬸 啊蟬唔識用？

同意
通常靚女除眼鏡會更靚，仲有好深近視嗰啲都係，除眼鏡隻眼大返好多
但部分女仔戴眼鏡真係順眼啲，副眼鏡可以遮到佢地五官一啲缺點
有啲明明眼鏡look係普通樣，幾pure true，除咗難睇好多，化咗妝都好怪
利申:眼鏡控

屌極度同意呀巴打
我都係眼鏡控

Ok你啱 轉返